［緊急］其實大家有冇諗過要再搞場大罷課呢？

個罷課主題係反對緊急法同爭取五大訴求

我諗咁樣會多d人做到野，特別係而家真係小左人出黎，唔排除佢地真係怕畀人拉，如果有類似行動既話，應該可以引起一d回響，始終呢樣野相對係低成本。

我明白打工仔未必真係罷到咁多日，但大專學界既罷課應該係要持續咁進行，佢地包袱其實相對較少，而且可以係校內集會，我係覺得呢樣野係要長搞，同埋要組織一個大專學界既罷課委員會去統籌，長遠既話一定要係業界搞公會。

當然你可以話上次罷課都唔夠人，仲有好多人去左上堂，我只係想講句，如果大家都唔準備放棄一d野既話，抗爭又點會成功？中國班大學生係六四既時候就真係做左佢地要做既野喇，但香港呢？當班大學生仲係到諗緊自己gpa既時候，咁你班大學生想贏乜撚？前線班人去幫你擋子彈，有d甚至係你地既同學，但你地得個心贏而又唔付出相應既野，咁講得通咩？

我尊重所有行過出黎遊行既學生，但黎到呢一刻，大學生係咪可以做多少少野？搞一場持續既大罷課呢？如果呢d低成本抗爭都搞唔成，咁大家就收皮啦，因為你地連丁點決心都冇，呢場運動都注定失敗。

我絕無分化之意，只係道出事實。願榮光歸於香港，權力歸於人民。
利申：曾經係大學生

要

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推

重點在於決心

認真post又冇人理

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

十連推 8/10

十連推 9/10

十連推 10/10

岩 尼個要 尤其係唔出來嘅人